老泥可唔可以保暖？

天氣開始凍
冇人攬，打算幾日唔沖涼
儲埋一身老泥保暖用

正皮：可以
負皮：唔得

投你老母

咁老竇呢？

屌樓主老母
屌樓主老豆

？

以為你講老衲

問吓肥婆就知